連登仔我屌你老母又話支爆

人仔升到火箭咁點撚樣爆呀我屌你宜家都唔敢換錢買淘寶

關你條肥閪撚事

ok fine
你係肥閪但無撚
咁關你閪事咩肥閪